ИГРА "Pentix"
Автор: Крылосова Валерия(mr.lin.klin@gmail.com)

ОПИСАНИЕ
Данное приложение является реализацией игры "Тетрис".

ТРЕБОВАНИЯ
- Python 3.4
- Pygame

СОСТАВ 
- Игра: pentix.py
- Тесты: Tests.py
- Файл с сохранением: save.pickle
- Файл с фигурами: figures.pickle
- Скрипт для добавления в игру базовых фигур: base_figures.py

КЛЮЧИ ЗАПУСКА
- "help" : параметры запуска
- "s": запуск последней сохраненной игры
- "f": запуск редактора фигур

ПОДРОБНОСТИ РЕАЛИЗАЦИИ
В основе лежит класс pentix.Field, реализующий хранение и изменение состояния игрового поля.
Метод pentix.game обрабатывает события. Метод pentix.editor_figures обрабатывает события редактора фигур.
За отрисовку игрового поля отвечает модуль drawing.
На модуль pentix написаны тесты, которые находятся в файле Tests.py.

УПРАВЛЕНИЕ
- Премещение фигур по игровому полю: клавиши стрелок
- Поворот фигуры: клавиша пробел
- Сохранение игры: клавиша s
- Выход из игры: клавиша esc